電腦不停重開

想請教下最近部電腦不停自己一野熄左再著番,
有時好彩就玩幾日都無事, 有時一入桌面玩幾分鐘就熄機reboot(什至試過打完password, 未load 到入去桌面就熄左), 跟住全日都會咁不停loop. 玩一陣又熄咁.

以前打GTA 都會發生, 而家直頭開EXCEL/Chrome 玩一陣都會(而家已經無打機, 電腦主要睇戲/上網)
但有時入到桌面乜9 都唔做佢又無野......

會係硬件定軟件問題? 已經試過重裝windows
有咩方法可以檢查問題出處?

舊機黎

清塵

已經好乾淨
平時有清

壞左

check cpu temp

睇過唔關事
熄左一陣再開都係咁

Cooler Master 牛

大家聽過Klevv未？我未聽過可唔可以介紹一吓佢好唔好。

隻牛壞左？ 近排個fd都係壞隻牛 成日不定時重機

個人猜測係ram
你有兩條ram, 試下各自拆下一條去開機,
如果只用某一條ram 唔會有事, 即係另一條ram壞左搞到重開機

我之前搵過啲post 都好似有人隻牛既線有問題
但我無多隻牛試, 試下問朋友借一隻先🙏🏻 thanks巴打

好, 今晚試下先! Thanks巴打
最明顯係一做野佢就死機...頂佢個肺

應該係火牛壞左

問人借隻牛黎試下先, thanks

Clean bios

我部腦同樓主差唔多年期，情況亦差唔多，最後發現壞咗隻牛。

感覺近排啲電壓好唔穩定...

電壓問題

試過
條ram鬆左
成日撞到張檯
第二日就會咁
插返實就冇事

可能拖板問題

全部方法都試下先
唔該咁多位巴打

如果換牛巴打有冇推薦

Neoeco ii 550

Corsair RM650x-2 如果有多少少錢

記低兩款先
如果真係牛壞就出去睇